小學扮古人講野 講此話當真？然後試試當真呢個字放喺尾同啲同學講野

今天有突擊測驗此話當真？

賣特大彈性胸圍

恒管係大學 此話當真？

將此話當真放喺句子後面就會似古人講嘢
此話當真？